死港女臭雞

IG:Julieeemy

Jm9

私怨嚟
應該係樓豬勼唔成

屌 相呢

以上臭雞有仔重用交友app周街識人 成日搵人地男朋友傾電話 事情發生於朋友身上

Hello 無圖